有冇人返工間舖會不斷重複同一段音樂

屌你聽足幾個鐘真係好撚辛苦好撚難頂

有冇donki員工出嚟講下你哋點捱

what if it's Isekai wa Sumātofon to Tomo ni's OP

星期日一瞓醒 個音樂仲係個腦到loop

聽得耐會自動忽略

我聽咗幾個月都仲未忽略到

MUJI

嗌 真 San

donki?

百佳首Oishi Super
次次入去買嘢都頂唔緊

don don don don ki～

聽得耐慣左了